小弟好靚仔 costansin係狗 有村架純bb雞係臭雞

麻友係隻老臭雞！

分裂啦

👏👏

又hack，轉密碼啦

講得好！

推

25

哈

我已經裝左360安全衛士同騰訊電腦管家 點解仲會咁

牙泥

睇黎最近d黑客愈來愈勁🤔

識得幫你講真話

收聲啦臭雞

小弟？

推比連囝睇啦 小妹比黑客入侵牙

收聲啦25人妖

呢幾句真